一人一個英文簡單但係中文複雜既字

Slum 貧民窟

Tulip 鬱金香

Love 愛

中英文好都複雜

英文 : Happy
中文 : 開心真正嘅開心真係好複雜

Hope
希望

點呢，on9仔

silly

陳國邦

Go Through
高呼

Ass

hypertension

GAY 同戀性者

成個元素表都已經係啦

ON9
戇鳩

alum 明礬

g

咁咪好囉，咁容易可以開心，祝你可以開心落去丫

Straw
屌你環保撚

你D借題發揮仲勁過鄺仔

英文: free
中文: 自由/免費

hi

Hyperventilate (一個字/詞語已經講到）

有幾丫，有感而發啫

Lick 舔 成日查英文字典搵中文字點寫

blue

B 屄

元素名好多拉丁文

Kale
羽衣甘藍

Trump

on9,戇鳩

元素表 2個字母嘅係符號 另外有一個長寫
鎂 Mg
Magnesium

鋨銩鋰銠鉧溴硒
英文點講？

artillery
中文譯做砲兵我覺得唔多妥，操控床弩、操控投石機器，操作大砲嘅兵員都好似用呢個稱呼

「下手操作大型遠程兵器的軍事工程師們」

古時中國將拋石機都叫砲，
所以叫砲兵無錯

即係真正既開心會複雜過真正既happy?

Alps: 阿爾卑斯山

Happy係外國語言

大快活雞胸飯隻汁

李斯得淋

G
性工作者（女）/ 隨便的女人 / 不守貞忠的女人 / kfc

Chinese
蝗蟲

砲唔係炮，用機械投射都係砲

Should be G La / La G / Zhina / China

奶！

App 手機應用程式